點樣可以叫 hktvmall 送貨改用Signal通知？？

真係好想del左個 WhatsApp ac 佢！ 但係全部送貨用WhatsApp 通知

自動自覺

佢點分係用whatsapp 定signal

其實應該項個account 度比個選項比的客人，當天送貨通知方式，如致電、 Signal